В этом проекте находится очень плохой код. Не надо на него ориентироваться.
Вам нужно немного прибраться - настроить линтеры, проверить программы элементарными тестами, и исправить найденные ошибки.

Исправления принимаются через merge request, и обсуждаются через code-review. 
В описании merge request просьба кратко написать что и почему было исправлено.

Примерный список задач, которые можно сделать:
1. Добавить любой из изученных линтеров за курс. В репозитории должны появиться их конфигурационные файлы 
и должны быть исправлены найденные ошибки. Не забудь обновить файл с зависимостями - requirements.
1. Добавлены конфигурации для форматтеров Black или Yapf для произвольного стиля кода.
1. Протестировать код из любого модуля. Вероятно, для этого придется сделать код более тестируемым, чем он есть сейчас
1. Добавить новые плагины для flake8 - можно с ними ознакомиться здесь https://github.com/DmytroLitvinov/awesome-flake8-extensions.
Более сложные задачи:
1. Реализовать собственный плагин для flake8 согласно документации https://flake8.pycqa.org/en/latest/plugin-development.
Например, плагин, запрещающий оставлять комментарии в коде. Можно придумать собственный
1. Добиться 100% покрытия кода в данных модулях с включенной проверкой покрытия ветвлений программы
1. Добавить конфигурации PyCharm в проект. О том, как это правильно сделать, можно ознакомиться здесь https://www.jetbrains.com/help/idea/adding-files-to-version-control.html.
Должны быть добавлены в том числе собственные конфигурации инспекций (File | Settings | Editor | Inspections)

Можно брать любые задачи. Ничего страшного, если их уже кто-то делает. 
Попробуйте разные конфигурации линтеров и посмотрите как будет изменяться код. 
Благодаря разным конфигурациям, даже одинаковые задачи получатся с вашей уникальной реализацией.
